呢排裸辭既你 有冇打算去個長旅行抖下？

有冇邊到平平地又安全地方推介
想一個人去玩幾個月 心很累

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

南美

英文唔叻 唔敢自己去

講西班牙文㗎
所以唔叻無所謂

有 但發現有咗

巴打留個tg交流吓？我都啱啱裸辭咗

呢排你去邊都會俾人歧視

@CK7898

去懲罰下台灣唔該

南美之外 去中亞都唔錯 趁未開發好快d去

呢排你不如留返份工，等社會環境好啲先去

Working holiday